想俾人屌

sor 依排屌小左你地, 依家屌返~
屌你謝振中
屌你江永祥